大陸人不得好死

作姦犯科，人民質素低，仲生存係世上做咩，死撚哂佢好過